\begin{song}[remember-chords]{title={Lep poletni dan},lyrics={Karmen Stavec}}
	
	\begin{intro*}
		_D _D _D _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		B^Dil je le^Ap poletni da^{Hm}n, {\hspace{0.5em}} ^G {} \\
		b^Dil je o^An, izklesa^{Hm}n kot iz sanj. {} ^G {} \\
		E^{Em}n pogle^Ad, pazi ta nasme^{Em}h, \\
		en doti^Ak, kako ima lepe oči^{Em}. \\
		Vzel v ro^Gke je kita^{Hm}ro in nato^A: {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Z^Aapel mi je na-na-na-na^D-na, \\
		v hipu sem bila zalju^{Em}bljena, \\
		naslednji dan objo^Akana, \\
		njegova sem bila^G, na-na-na-na-na^D.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Z^apel mi je na-na-na-n^a-na, {} \\
		v njega sem bila zagle^dana, {} \\
		potem pa malo zme^dena, {} \\
		ker ona je prišla^, na-na-na-na-na^. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		B^il je le^p poletni da^n, {\hspace{0.5em}} ^ {} \\
		v^se do ju^tra sem čaka^la ga zaman. {} ^ {} \\
		E^n pogle^d, pazi ta nasme^h, {} \\
		en doti^k, kako ima lepe oči^. {} \\
		Vzel v ro^ke je kita^ro in nato^: {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Z^apel mi je na-na-na-na^-na, {} \\
		v hipu sem bila zalju^bljena, {} \\
		naslednji dan objo^kana, {} \\
		njegova sem bila^, na-na-na-na-na^. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Z^apel mi je na-na-na-n^a-na, {} \\
		v njega sem bila zagle^dana, {} \\
		potem pa malo zme^dena, {} \\
		ker ona je prišla^, na-na-na-na-na^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_D _D _D _D
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=vmes]
		E^{Em}n pogle^Ad, e^{Em}n doti^Ak, \\
		v^{Em}zel v ro^Gke je kita^{Hm}ro in nato^A:
	\end{kitica}

	\begin{refren}[class=konec]
		Z^Aapel mi je na-na-na, z^Bapel mi je na-na-na-na^{Es}-na, {} \\
		v hipu sem bila zalju^{Fm}bljena, {} \\
		naslednji dan objo^Bkana, {} \\
		njegova sem bila^{G#}, na-na-na-na-na^{Es}. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}[class=konec] \myskipchord
		Z^apel mi je na-na-na-n^a-na, {} \\
		v njega sem bila zagle^dana, {} \\
		potem pa malo zme^dena, {} \\
		ker ona je prišla^, na-na-na-na-na^. {} \\
		Potem pa malo zme\chord{Fm}dena, \chord{B} \\
		ker ona je prišl\chord{Es}a \dots
	\end{refren}

\end{song}
